由中大開始，建立微野社會

1.種田
自給自足建立微型農場
2.治安
成立糾察隊，維持治安
3.鞏固防線
起城牆，建立界線，防止敵人進攻
4.兵工廠
物資中心，魔法學院
5.大學
罷課不罷學，革命輸出地

唔係話be water 咩？
be water限於街上，佔中衰亡，因為中環易攻難守，中大有地形，有空間，成為中心點，利多於弊

比人攻打點算
周邊地區開花，分薄敵人兵力，塞大埔公路，科學園，防止敵人補給

本來想琴晚post，但p牌仔post唔到，依家應該有人做緊

由大學開始，建立未來香港

希望有人明我講咩

依家出邊應該仲有好多更加重要嘅嘢，但係如果有中大人見到，可以討論下

你點睇對家如果出直昇機？

其實中大仲有好多室內空間，唔好講直升機，臥底都一定有，所以中央人物某程度上一定要保密會議紀錄，同埋要有糾察隊

出邊好多post都講咗，中大甚至各大學，都係要塞，同據點

be water ≠要盲目吹奏，佢有佢嘅好處，但就會容易集中唔到力量，同埋組織能力

有冇人同我傾吓計

由大學開始建立烏托邦！！

勿忘初衷

希望中大見到

認真討論冇人理

係咪真係兒登？

1

2

3

4

5

唉，如果有人見到，希望你係好人，同我spread岀去

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。